(KPOP)GFD定雞呀？

明知自己條褲咁
仲要咁既眼神望住個cam
拉客咩

唔搵老細點開飯呀

GFRIEND

嘩 頂唔緊喇

屌你得張GIF又唔貼LINK 你老母都係雞呀

要咩LINK?
CALL G登記表?

ho ball

想睇我銀仔多啲

又係你呀瓏波蜜?

你煩唔煩呀

Yuju 😍

個CAM MAN

豬friend
淫底扮清純

有條短褲咪清純
上面個條底褲黎架WO

又係你隻米奇

不過g持你

臭g

Gfriend個G代表咩

雞

佢後面果個條褲緊啲都有著黑色打底褲